# Recorrido arbol binario en inorden, preorden y postorden

Se empleo trabajo realizado el semestre pasado para realizacion del programa, se deben ingresar los numeros con comas por ejemplo: 1,2,3,4,5
